<script>
<xmldata name="Rheinwehr_CLAN">
<?xml version="1.0" encoding="UTF-16"?><RDL><PUSH/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>Die Rheinwehr</TEXT><PARA/><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><PARA/><TEXT>ist ein freundlicher und hilfsbereiter Freelancer Clan auf dem Hamburg City Server, welcher am 07.06.2008 von Rheinwehr_~*FOGTHUNDER*~ gegründet wurde.</TEXT><PARA/><TEXT>Die Rheinwehr hält sich, wie der Name schon andeutet, hauptsächlich im Rheinland auf und sorgt dort für Ruhe und Ordnung.</TEXT><PARA/><PARA/><PARA/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>Verbündete:</TEXT><PARA/><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><TEXT>Militär- und Polizeiorganisationen, Antitaxer, Antipiraten</TEXT><PARA/><PARA/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>Neutral:</TEXT><PARA/><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><TEXT>Händler, Söldner, Schmuggler</TEXT><PARA/><PARA/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>Feinde:</TEXT><PARA/><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><TEXT>Terroristen, Piraten und Taxer</TEXT><PARA/><PARA/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>Ziele/Aufgaben:</TEXT><PARA/><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><TEXT>-Schutz des Rheinlands vor Piraten, Terroristen und Taxern</TEXT><PARA/><TEXT>-Baseverteidigung</TEXT><PARA/><TEXT>-Begleitschutz und Eskorten innerhalb des Rheinlands</TEXT><PARA/><TEXT>-Patrouillen im Rheinland und umliegenden Systemen</TEXT><PARA/><PARA/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>Clantag</TEXT><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><TEXT>: Rheinwehr_</TEXT><PARA/><PARA/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>Website:</TEXT><PARA/><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><TEXT>http://rheinwehr.kilu.de</TEXT><PARA/><PARA/><PARA/><TEXT>Für weitergehende Fragen stehen euch unsere Piloten gerne zur Verfügung!</TEXT><PARA/><POP/></RDL>
</xmldata>

<xmldata name="FOF_CLAN">
<?xml version="1.0" encoding="UTF-16"?><RDL><PUSH/><TEXT>[&gt;FoF&lt;] Friends of Freelancer wurden am 12.02.2007</TEXT><PARA/><TEXT>gegründet von Browneye,</TEXT><PARA/><TEXT>unser Dank gilt auch Käpt'n Kork und Spuky.</TEXT><PARA/><PARA/><TEXT>Die Friends of Freelancer sind entstanden aus S.a.P.a.S.</TEXT><PARA/><PARA/><TEXT>Friends of Freelancer sind eine Gemeinschaft freier Händler und Transporteure,</TEXT><PARA/><TEXT>welche friedlich, neutral, fair und höflich</TEXT><PARA/><TEXT>mit ihren Handelsschiffen den kompletten Sirius-Sektor mit allen gewünschten Waren versorgen.</TEXT><PARA/><TEXT>Unter dem Dach von [&gt;FoF&lt;] arbeiten die Mitglieder zusammen, um Wohlstand und Ansehen zu erwerben.</TEXT><PARA/><TEXT>Freie Händler, welche den Verhaltenscodex respektieren, sind immer willkommen und werden</TEXT><PARA/><TEXT>von Beginn an durch die Gemeinschaft mit Erfahrung, praktischer Hilfe und Begleitung unterstützt.</TEXT><PARA/><TEXT>Auch neue und unerfahrene Spieler können auf das Wissen der [&gt;FoF&lt;] vertrauen.</TEXT><PARA/><PARA/><PARA/><TEXT>Das ~Trader's~Paradise~ wird überwacht vom Schutzheiligen ~Chibchachum~,</TEXT><PARA/><TEXT>welcher besonders für die Händler eine Hilfe ist. </TEXT><PARA/><POP/></RDL>
</xmldata>

<xmldata name="PS_CLAN">
<?xml version="1.0" encoding="UTF-16"?><RDL><PUSH/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>Verbündete</TEXT><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><TEXT>: Freelancer, Händler, Antizoller und Antipiraten</TEXT><PARA/><PARA/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>Feinde</TEXT><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><TEXT>: Piraten, Zoller, Terroristen</TEXT><PARA/><PARA/><TEXT>Die [Phönix-Staffel] ist ein Verbund von Freelancern, der</TEXT><PARA/><TEXT>es sich zur Aufgabe gemacht hat, Händler zu eskortieren und unerfahrene</TEXT><PARA/><TEXT>Freelancer zu unterstützen. Dabei bekämpft die [Phönix-Staffel] aktiv Zoller, Piraten und Terroristen.</TEXT><PARA/><TEXT>Zudem wollen sie den friedlichen und fairen Umgang in Sirius fördern.</TEXT><PARA/><PARA/><TEXT>Weitere Informationen gibt es auf http://www.p-s.pytalhost.de</TEXT><PARA/><TEXT>oder ingame bei jedem Member.</TEXT><PARA/><POP/></RDL>
</xmldata>

<xmldata name="Nuclear_CLAN">
<?xml version="1.0" encoding="UTF-16"?><RDL><PUSH/><TRA data="0" mask="1" def="-1"/><JUST loc="left"/><TEXT>-Clan Name: Nuclear</TEXT><PARA/><TEXT>-Clan Tag: [Nuclear]</TEXT><PARA/><TEXT>-Clan RPG: Pirates[X]</TEXT><PARA/><TEXT>-Founder: Biloxi, Roatan</TEXT><PARA/><TEXT>-Allies: Pirates und Rogues</TEXT><PARA/><TEXT>-Enemies: Police</TEXT><PARA/><TEXT>-Clan Description:</TEXT><PARA/>
<TEXT>'Nuclear' are an ex elite navy detachment which was called the 31st Thunderbolts. They 'disappeared' during a search and rescue operation which took place in La Serena [Planet Los Angeles]. Later reports show that they have been exposed to a high dose of radiations which had an unforseen effect: their senses were sharpened, turning them into some sort of 'super humans'.
The reports also show that they dropped the 'justice' for piracy, and since then, they are periodically attacking Navy convoys, from a remote base called Promethium, earning their nickname as Nuclear.</TEXT><POP/></RDL>
</xmldata>

<xmldata name="USAF_CLAN">
<?xml version="1.0" encoding="UTF-16"?><RDL><PUSH/><TRA data="0" mask="1" def="-1"/><JUST loc="left"/><TEXT>Die Universe Special Agency Force kurz U.S.A.F. ist eine Einheit von kampferprobten Piloten aus den verschiedensten Schichten der Gesellschaft von verschiedensten Systemen und Planeten, zusammen geschlossen um gegen Organisationen vorzugehen, bei denen der Profit mehr zählt als Leben - das Leben anderer Menschen. Die U.S.A.F. sieht sich als eine Art Befreiungseinheit, die aktiv gegen böse und korrupte Machenschaften und den damit verbundenen nicht legitimen Terroranschlägen,
Überfällen und Ermordungen vorgeht. Unser Ziel ist eine Befreiung von ganz Sirius, Säuberung von Terroristen, Zollern, Schmugglern und korrupten Polizeiclans. Wir fordern ein System ohne Herrscher und Leute die uns sagen was wir zu tun haben, in ganz Sirius!</TEXT><PARA/><TEXT> </TEXT><PARA/><TEXT>Mehr Informationen über uns und unsere Piloten finden sie unter: www.usaf-fl.de.vu </TEXT><POP/></RDL>
</xmldata>

<xmldata name="OSO_CLAN">
<?xml version="1.0" encoding="UTF-16"?><RDL><PUSH/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>ALLIES:</TEXT><PARA/><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><PARA/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>ENEMIES:</TEXT><PARA/><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><TEXT>None</TEXT><PARA/><PARA/><TEXT>Der Omikron Söldner Orden ist eine neutrale militärische Vereinigung. Ferner auch als Militärunternehmen bekannt, spielen sie ihr RPG als Söldner und sind grundsätzlich gegenüber allen Fraktionen und Freelancern neutral. Ihre Loyalität gilt allerdings den jeweiligen Auftraggebern die alle Fraktionen umfassen.</TEXT><PARA/><PARA/><TEXT>Sich selbst als Fun-Clan bezeichnend, ist ihr Hauptziel zusammen Spaß zu haben und diesen mit anderen Spielern zu teilen. Deshalb spielen sie mit Spaß und Freude ihr RPG, um sich und euch allen Abwechslung und Vielfalt auf den HHC zu bringen.</TEXT><PARA/><PARA/><TEXT>Sie ermöglichen ungeahnte Möglichkeiten für Freelancer und Clanangehörige. Mit ihrem breiten Spektrum an Angeboten und Hilfeleistungen können sie Freelancern dabei helfen in den Genuss aller Features des HHC’s zu kommen, oder dabei Clanangehörigen ihre Wünsche und Ziele zu verwirklichen.</TEXT><PARA/><PARA/><TEXT>Stets hilfsbereit und akkurat bieten sie all ihre Angebote und Hilfeleistungen zu Preisen an, die für jeden erschwinglich sind.</TEXT><PARA/><PARA/><TEXT>Ihre Angebote umfassen unter anderem:</TEXT><PARA/><PARA/><TEXT>• Unterstützung in Gefechten</TEXT><PARA/><TEXT>• Sektorkontrollen</TEXT><PARA/><TEXT>• Begleitschutz und Eskorten</TEXT><PARA/><TEXT>• Und besondere Aufträge und Wünsche von Kunden, die unter Umständen auch angenommen werden können.</TEXT><PARA/><PARA/><TEXT>Clan tag &lt;]OSO[&gt;</TEXT><PARA/><PARA/><TEXT>Unsere Definition, Angebote und Zahlungsmodalitäten lassen sich ausführlich auf unserer Website finden.</TEXT><PARA/><PARA/><TEXT>Des Weiteren steht eine Gruppe von erfahrenen Freelancern bereit, um Fragen bezüglich des Omikron Söldner Ordens und unseres RPG's zu beantworten.</TEXT><PARA/><POP/></RDL>
</xmldata>
</script>