<script> 
<xmldata name="Rheinwehr_CLAN">
<?xml version="1.0" encoding="UTF-16"?><RDL><PUSH/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>Die Rheinwehr</TEXT><PARA/><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><PARA/><TEXT>ist ein freundlicher und hilfsbereiter Freelancer Clan auf dem Hamburg City Server, welcher am 07.06.2008 von Rheinwehr_~*FOGTHUNDER*~ gegründet wurde.</TEXT><PARA/><TEXT>Die Rheinwehr hält sich, wie der Name schon andeutet, hauptsächlich im Rheinland auf und sorgt dort für Ruhe und Ordnung.</TEXT><PARA/><PARA/><PARA/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>Verbündete:</TEXT><PARA/><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><TEXT>Militär- und Polizeiorganisationen, Antitaxer, Antipiraten</TEXT><PARA/><PARA/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>Neutral:</TEXT><PARA/><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><TEXT>Händler, Söldner, Schmuggler</TEXT><PARA/><PARA/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>Feinde:</TEXT><PARA/><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><TEXT>Terroristen, Piraten und Taxer</TEXT><PARA/><PARA/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>Ziele/Aufgaben:</TEXT><PARA/><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><TEXT>-Schutz des Rheinlands vor Piraten, Terroristen und Taxern</TEXT><PARA/><TEXT>-Baseverteidigung</TEXT><PARA/><TEXT>-Begleitschutz und Eskorten innerhalb des Rheinlands</TEXT><PARA/><TEXT>-Patrouillen im Rheinland und umliegenden Systemen</TEXT><PARA/><PARA/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>Clantag</TEXT><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><TEXT>: Rheinwehr_</TEXT><PARA/><PARA/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>Website:</TEXT><PARA/><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><TEXT>http://www.rheinwehr-clan.de</TEXT><PARA/><PARA/><PARA/><TEXT>Für weitergehende Fragen stehen euch unsere Piloten gerne zur Verfügung!</TEXT><PARA/><POP/></RDL>
</xmldata>

<xmldata name="PS_CLAN">
<?xml version="1.0" encoding="UTF-16"?><RDL><PUSH/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>Verbündete</TEXT><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><TEXT>: Freelancer, Händler, Antizoller und Antipiraten</TEXT><PARA/><PARA/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>Feinde</TEXT><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><TEXT>: Piraten, Zoller, Terroristen</TEXT><PARA/><PARA/><TEXT>Die [Phönix-Staffel] ist ein Verbund von Freelancern, der</TEXT><PARA/><TEXT>es sich zur Aufgabe gemacht hat, Händler zu eskortieren und unerfahrene</TEXT><PARA/><TEXT>Freelancer zu unterstützen. Dabei bekämpft die [Phönix-Staffel] aktiv Zoller, Piraten und Terroristen.</TEXT><PARA/><TEXT>Zudem wollen sie den friedlichen und fairen Umgang in Sirius fördern.</TEXT><PARA/><PARA/><TEXT>Weitere Informationen gibt es auf http://www.phoenix-staffel.de</TEXT><PARA/><TEXT>oder ingame bei jedem Member.</TEXT><PARA/><POP/></RDL>
</xmldata>

<xmldata name="Nuclear_CLAN">
<?xml version="1.0" encoding="UTF-16"?><RDL><PUSH/><TRA bold="true"/><TEXT>Tag:</TEXT><TRA bold="default"/><TEXT> [Nuclear]</TEXT><PARA/><TRA bold="true"/><TEXT>Rpg:</TEXT><TRA bold="default"/><TEXT> Pirates</TEXT><PARA/><TRA bold="true"/><TEXT>Intellectual property:</TEXT><TRA bold="default"/><TEXT> Nine-Tailed-Fox</TEXT><PARA/><TRA bold="true"/><TEXT>Descripton:</TEXT><PARA/><TRA bold="default"/><TEXT>'Nuclear' are an ex elite navy detachment which has been called the 31st Thunderbolts. They 'disappeared' during a search and rescue operation which took place in La Serena . Later reports show that they have been exposed to a high dose of radiation which had an unforseen effect: their senses were sharpened, turning them into some sort of 'super humans'. The reports also show that they dropped the 'justice' for piracy, and since then, they are periodically attacking Navy convoys, from a remote Base called , earning their nickname as Nuclear.</TEXT><PARA/><POP/></RDL>
</xmldata>

<xmldata name="NEXUS_CLAN">
<?xml version="1.0" encoding="UTF-16"?><RDL><PUSH/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>VERBÜNDETE:</TEXT><PARA/><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><TEXT>Händler, Antipiraten</TEXT><PARA/><PARA/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>FEINDE:</TEXT><PARA/><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><TEXT>Piraten, Terroristen</TEXT><PARA/><PARA/><TEXT>Die Nexus-Staffel ist eine ursprünglich rheinländische Vereinigung von erfahrenen Händlern, mutigen Kampfpiloten und lernenden Rekruten. Während einer ihrer Expeditionen ins Galileo-System entdeckte die Staffel einen verlassenen Außenposten der Nomaden, welcher übernommen und instand gesetzt wurde. Dieser dient von nun an als galaxisweite Operationsbasis der Staffel. Die Kampfgeschwader der Nexus-Staffel kämpfen in allen Systemen des Sirius-Sektors gegen Piraten, Terroristen und deren Verbündete und haben sich der Einhaltung von Recht und Ordnung in den Kolonien verschrieben. Zur Verstärkung der Präsenz in ihrer neuen Heimat wurde das Schlachtschiff Bismarck nach Galileo überstellt, wo es Händlern und Freelancern Schutz bieten soll.</TEXT><PARA/><PARA/><PARA/><TEXT>Clantag: [NXS]</TEXT><PARA/><TEXT>Heimatsystem: Galileo</TEXT><PARA/><TEXT>Operationsbasis: [NXS]Bismarck</TEXT><PARA/><TEXT>Schlachtschiff: [NXS]Tirpitz</TEXT><PARA/><TEXT>www.nexus-staffel.de</TEXT><PARA/><POP/></RDL>
</xmldata>

<xmldata name="RYO_CLAN">
<?xml version="1.0" encoding="UTF-16"?><RDL><PUSH/><TEXT>Wir sind ein Zusammenschluss aus erfahrenen Freelancern, welche einen Traum hatten, den Traum das Böse in Sirius zu bekämpfen, der Piraterie Einhalt zu gebieten und sich dieser in den Weg zu Stellen, egal wo diese auftaucht. Wir operieren in ganz Sirus und helfen auch gerne bei Eskorten.</TEXT><PARA/><TEXT>Wir sind extrem vielseitig, egal ob es sich um Handeln, den offenen Kampf oder dem gemütlichen Miteinander handelt. Gerne nehmen wir Neulinge auf, wenn diese sich an die Regeln halten können.</TEXT><PARA/><POP/></RDL>
</xmldata>

<xmldata name="BB_CLAN">
<?xml version="1.0" encoding="UTF-16"?><RDL><PUSH/><TEXT>Der BlackBirds Clan ist eine Aussage gegen Antipiraten und alles andere, das sich in Sirius befindet. Sie jagen, taxen und vernichten alles, was ihren Weg kreuzt. Angriffe auf Zivilisten sind häufig. Jedoch führen sie auch gezielte Angriffe auf Clans aus. Alles Unbekannte wird angegriffen. Gutes wird nicht toleriert - Böses muss sich erst beweisen. BlackBirds - für ein böses Sirius!</TEXT><PARA/><TEXT>BlackBirds fly together</TEXT><PARA/><TEXT>BlackBirds die together</TEXT><PARA/><TEXT>BlackBirds for ever</TEXT><PARA/><TEXT>~Battleship sponsored by Seugi~</TEXT><PARA/><TEXT>Link: www.blackbirds.siteboard.org</TEXT><PARA/><POP/></RDL>
</xmldata>

<xmldata name="ALLIANZ_CLAN">
<?xml version="1.0" encoding="UTF-16"?><RDL><PUSH/><TEXT>Clantags: </TEXT><PARA/><TEXT>[Händler-Allianz]</TEXT><PARA/><TEXT>[HA]</TEXT><PARA/><TEXT> </TEXT><PARA/><TEXT>Die Händler-Allianz ist eine weitgehend neutrale Gilde mit dem Ziel einen fairen und profitablen Handel innerhalb von Sirius zu betreiben. Mitglieder sind nicht durch Zwangsvorgaben des Verhaltens eingeschränkt, bis auf die Vermeidung von Konfrontationen zwischen ihnen und anderen Clans im Namen der Händler-Allianz. </TEXT><PARA/><TEXT> </TEXT><PARA/><TEXT>Die Händler-Allianz steht für einen Freien Handel mit allen Waren durch sämtliche Systeme in Sirius ein. D.h. Handel mit offiziellen Planeten und Stationen wird ebenso unterstützt wie der Handel mit kriminellen Fraktionen. </TEXT><PARA/><TEXT>Die Allianz besteht auf freien Durchflug in den Randsystemen, und bietet jeder Fraktion Neutralstatus an. </TEXT><PARA/><TEXT>Letztgenannte Punkte jedoch nur in bestimmten Fällen. Fraktionen die versuchen, den Profit der Händler-Allianz durch Wegzoll zu mindern oder durch terroristische Anschläge deren Unternehmen gefährden, sind erklärte Feinde. </TEXT><PARA/><TEXT> </TEXT><PARA/><TEXT>Gegründet wurde die Händler-Allianz ursprünglich von ShortY im Jahr 2005 n. Chr. Und wurde zu einer bedeutenden Größe im Sirius-Sektor. Sie brachte mehrere große Persönlichkeiten im Bereich des Großraumhandels hervor. Zudem war die Händler-Allianz ein halbwegs sicherer Anlegepunkt für so manchen ehrbaren Freelancer mit dem Wunsch nach Geld und Ehre. </TEXT><PARA/><TEXT> </TEXT><PARA/><TEXT>Im Jahr 2011 löste sich die Händler-Allianz auf Grund verschiedenster Umstände auf und zerteilte sich in viele Splittergruppen. Einige Mitglieder schlossen sich anderen Gruppierungen an, einige setzten sich mit ihrem verdienten Vermögen zur Ruhe und wieder andere wurden wieder zu Freelancern, die weiterhin nach Ruhm und Ehre und gutem Profit strebten. </TEXT><PARA/><TEXT>Einige dieser letztgenannten Piloten fliegen noch immer Schiffe, mit der alten Händler-Allianz-Kennung, aus der Glanzzeit ihrer damaligen Vereinigung und nicht wenige erinnern sich gut und gerne an diese gute alte Zeit. </TEXT><PARA/><TEXT> </TEXT><PARA/><TEXT>Jetzt jedoch, fast 3 Jahre, nachdem die Händler-Allianz auseinanderging haben sich einige ehemalige Piloten der HA wieder zusammengefunden und versuchen den Ruhm der damaligen Zeit wieder aufleben zulassen. Gemeinsam mit einigen jungen Piloten, die ebenso nach Geld und Ehre gieren, gründeten diese Piloten die Händler-Allianz neu. </TEXT><PARA/><POP/></RDL>
</xmldata>

<xmldata name="MAJ_CLAN">
<?xml version="1.0" encoding="UTF-16" ?><RDL><PUSH/><TRA data="0" mask="1" def="-1"/><TEXT>... on wings of steel - an ancient flight, with fire burning deep inside</TEXT><PARA/><TEXT>we are warriors of endless time and gods will now send us a sign;</TEXT><PARA/><TEXT>... through the valley we ride, full of glory we soar</TEXT><PARA/><TEXT>where the fights will be raging, for now and for more</TEXT><PARA/><TEXT>with the vision of a great divide, you turn towards the other side</TEXT><PARA/><TEXT>you think you run but you can't hide - the dead can not ride;</TEXT><PARA/><TEXT>... to space unknown we come so far, we ride the night till morning star</TEXT><PARA/><TEXT>when united we come and divided they fall</TEXT><PARA/><TEXT> </TEXT><PARA/><TEXT>tonight you will witness it all ...</TEXT><PARA/><TEXT> </TEXT><PARA/><POP/></RDL>
</xmldata>

<xmldata name="EFIL_CLAN">
<?xml version="1.0" encoding="UTF-16" ?><RDL><PUSH/><TEXT>EFIL_CLAN</TEXT></RDL>
</xmldata>

<xmldata name="HCPA_CLAN">
<?xml version="1.0" encoding="UTF-16" ?><RDL><PUSH/><TEXT>HCPA_CLAN</TEXT></RDL>
</script>
