<script>
<xmldata name="Rheinwehr_CLAN">
<?xml version="1.0" encoding="UTF-16"?><RDL><PUSH/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>Die Rheinwehr</TEXT><PARA/><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><PARA/><TEXT>ist ein freundlicher und hilfsbereiter Freelancer Clan auf dem Hamburg City Server, welcher am 07.06.2008 von Rheinwehr_~*FOGTHUNDER*~ gegründet wurde.</TEXT><PARA/><TEXT>Die Rheinwehr hält sich, wie der Name schon andeutet, hauptsächlich im Rheinland auf und sorgt dort für Ruhe und Ordnung.</TEXT><PARA/><PARA/><PARA/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>Verbündete:</TEXT><PARA/><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><TEXT>Militär- und Polizeiorganisationen, Antitaxer, Antipiraten</TEXT><PARA/><PARA/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>Neutral:</TEXT><PARA/><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><TEXT>Händler, Söldner, Schmuggler</TEXT><PARA/><PARA/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>Feinde:</TEXT><PARA/><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><TEXT>Terroristen, Piraten und Taxer</TEXT><PARA/><PARA/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>Ziele/Aufgaben:</TEXT><PARA/><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><TEXT>-Schutz des Rheinlands vor Piraten, Terroristen und Taxern</TEXT><PARA/><TEXT>-Baseverteidigung</TEXT><PARA/><TEXT>-Begleitschutz und Eskorten innerhalb des Rheinlands</TEXT><PARA/><TEXT>-Patrouillen im Rheinland und umliegenden Systemen</TEXT><PARA/><PARA/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>Clantag</TEXT><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><TEXT>: Rheinwehr_</TEXT><PARA/><PARA/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>Website:</TEXT><PARA/><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><TEXT>http://www.rheinwehr-clan.de</TEXT><PARA/><PARA/><PARA/><TEXT>Für weitergehende Fragen stehen euch unsere Piloten gerne zur Verfügung!</TEXT><PARA/><POP/></RDL>
</xmldata>

<xmldata name="PS_CLAN">
<?xml version="1.0" encoding="UTF-16"?><RDL><PUSH/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>Verbündete</TEXT><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><TEXT>: Freelancer, Händler, Antizoller und Antipiraten</TEXT><PARA/><PARA/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>Feinde</TEXT><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><TEXT>: Piraten, Zoller, Terroristen</TEXT><PARA/><PARA/><TEXT>Die [Phönix-Staffel] ist ein Verbund von Freelancern, der</TEXT><PARA/><TEXT>es sich zur Aufgabe gemacht hat, Händler zu eskortieren und unerfahrene</TEXT><PARA/><TEXT>Freelancer zu unterstützen. Dabei bekämpft die [Phönix-Staffel] aktiv Zoller, Piraten und Terroristen.</TEXT><PARA/><TEXT>Zudem wollen sie den friedlichen und fairen Umgang in Sirius fördern.</TEXT><PARA/><PARA/><TEXT>Weitere Informationen gibt es auf http://www.phoenix-staffel.de</TEXT><PARA/><TEXT>oder ingame bei jedem Member.</TEXT><PARA/><POP/></RDL>
</xmldata>

<xmldata name="Nuclear_CLAN">
<?xml version="1.0" encoding="UTF-16"?><RDL><PUSH/><TRA bold="true"/><TEXT>Tag:</TEXT><TRA bold="default"/><TEXT> [Nuclear]</TEXT><PARA/><TRA bold="true"/><TEXT>Rpg:</TEXT><TRA bold="default"/><TEXT> Pirates</TEXT><PARA/><TRA bold="true"/><TEXT>Intellectual property:</TEXT><TRA bold="default"/><TEXT> Nine-Tailed-Fox</TEXT><PARA/><TRA bold="true"/><TEXT>Descripton:</TEXT><PARA/><TRA bold="default"/><TEXT>'Nuclear' are an ex elite navy detachment which has been called the 31st Thunderbolts. They 'disappeared' during a search and rescue operation which took place in La Serena . Later reports show that they have been exposed to a high dose of radiation which had an unforseen effect: their senses were sharpened, turning them into some sort of 'super humans'. The reports also show that they dropped the 'justice' for piracy, and since then, they are periodically attacking Navy convoys, from a remote Base called , earning their nickname as Nuclear.</TEXT><PARA/><POP/></RDL>
</xmldata>

<xmldata name="USAF_CLAN">
<?xml version="1.0" encoding="UTF-16"?><RDL><PUSH/><TRA data="0" mask="1" def="-1"/><JUST loc="left"/><TEXT>Die Universe Special Agency Force kurz U.S.A.F. ist eine Einheit von kampferprobten Piloten aus den verschiedensten Schichten der Gesellschaft von verschiedensten Systemen und Planeten, zusammen geschlossen um gegen Organisationen vorzugehen, bei denen der Profit mehr zählt als Leben - das Leben anderer Menschen. Die U.S.A.F. sieht sich als eine Art Befreiungseinheit, die aktiv gegen böse und korrupte Machenschaften und den damit verbundenen nicht legitimen Terroranschlägen,
Überfällen und Ermordungen vorgeht. Unser Ziel ist eine Befreiung von ganz Sirius, Säuberung von Terroristen, Zollern, Schmugglern und korrupten Polizeiclans. Wir fordern ein System ohne Herrscher und Leute die uns sagen was wir zu tun haben, in ganz Sirius!</TEXT><PARA/><TEXT> </TEXT><PARA/><TEXT>Mehr Informationen über uns und unsere Piloten finden sie unter: www.usaf-fl.de.vu </TEXT><POP/></RDL>
</xmldata>

<xmldata name="OSO_CLAN">
<?xml version="1.0" encoding="UTF-16"?><RDL><PUSH/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>ALLIES:</TEXT><PARA/><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><PARA/><TRA data="1" mask="-31" def="-2"/><TEXT>ENEMIES:</TEXT><PARA/><TRA data="96" mask="-31" def="-1"/><TEXT>None</TEXT><PARA/><PARA/><TEXT>Der Omikron Söldner Orden ist eine neutrale militärische Vereinigung. Ferner auch als Militärunternehmen bekannt, spielen sie ihr RPG als Söldner und sind grundsätzlich gegenüber allen Fraktionen und Freelancern neutral. Ihre Loyalität gilt allerdings den jeweiligen Auftraggebern die alle Fraktionen umfassen.</TEXT><PARA/><PARA/><TEXT>Sich selbst als Fun-Clan bezeichnend, ist ihr Hauptziel zusammen Spaß zu haben und diesen mit anderen Spielern zu teilen. Deshalb spielen sie mit Spaß und Freude ihr RPG, um sich und euch allen Abwechslung und Vielfalt auf den HHC zu bringen.</TEXT><PARA/><PARA/><TEXT>Sie ermöglichen ungeahnte Möglichkeiten für Freelancer und Clanangehörige. Mit ihrem breiten Spektrum an Angeboten und Hilfeleistungen können sie Freelancern dabei helfen in den Genuss aller Features des HHC’s zu kommen, oder dabei Clanangehörigen ihre Wünsche und Ziele zu verwirklichen.</TEXT><PARA/><PARA/><TEXT>Stets hilfsbereit und akkurat bieten sie all ihre Angebote und Hilfeleistungen zu Preisen an, die für jeden erschwinglich sind.</TEXT><PARA/><PARA/><TEXT>Ihre Angebote umfassen unter anderem:</TEXT><PARA/><PARA/><TEXT>• Unterstützung in Gefechten</TEXT><PARA/><TEXT>• Sektorkontrollen</TEXT><PARA/><TEXT>• Begleitschutz und Eskorten</TEXT><PARA/><TEXT>• Und besondere Aufträge und Wünsche von Kunden, die unter Umständen auch angenommen werden können.</TEXT><PARA/><PARA/><TEXT>Clan tag &lt;]OSO[&gt;</TEXT><PARA/><PARA/><TEXT>Unsere Definition, Angebote und Zahlungsmodalitäten lassen sich ausführlich auf unserer Website finden.</TEXT><PARA/><PARA/><TEXT>Des Weiteren steht eine Gruppe von erfahrenen Freelancern bereit, um Fragen bezüglich des Omikron Söldner Ordens und unseres RPG's zu beantworten.</TEXT><PARA/><POP/></RDL>
</xmldata>

<xmldata name="NEXUS_CLAN">
<?xml version="1.0" encoding="UTF-16"?><RDL><PUSH/><TRA data="1" mask="1" def="-2"/><TEXT>Verbündete:</TEXT><PARA/><TRA data="0" mask="0" def="-1"/><TEXT>Rheinland Militär, Rheinland Polizei, Trader und Antipiraten</TEXT><PARA/><TEXT> </TEXT><PARA/><TRA data="1" mask="1" def="-2"/><TEXT>Feinde:</TEXT><PARA/><TRA data="0" mask="0" def="-1"/><TEXT>Piraten, Terroristen und deren Verbündete</TEXT><PARA/><TEXT> </TEXT><PARA/><TEXT>Die Nexus-Staffel ist ein Sicherheitsunternehmen in Rheinland, welche aus erfahrenen Händler, mutigen Kampfpiloten und lernenden Rekruten besteht. Aufgabe der Nexus-Staffel ist besonders in Rheinland für Recht und Ordung zu sorgen.</TEXT><PARA/><TEXT>Mit seinem Eskortgeschwader sorgt es zusätzlich für Unterstützung in allen weiteren Systemen.</TEXT><PARA/><TEXT> </TEXT><PARA/><TEXT>Kennung: Nexus-Staffel - </TEXT><PARA/><TEXT>Heimatsystem: Neu-Berlin</TEXT><PARA/><TEXT>Operationsbasis: Bismarck</TEXT><PARA/><TEXT>Schlachtschiff: Tirpitz</TEXT><PARA/><POP/></RDL>
</xmldata>

<xmldata name="RYO_CLAN">
<?xml version="1.0" encoding="UTF-16"?><RDL><PUSH/><TEXT>Wir sind ein Zusammenschluss aus erfahrenen Freelancern, welche einen Traum hatten, den Traum das Böse in Sirius zu bekämpfen, der Piraterie Einhalt zu gebieten und sich dieser in den Weg zu Stellen, egal wo diese auftaucht. Wir operieren in ganz Sirus und helfen auch gerne bei Eskorten.</TEXT><PARA/><TEXT>Wir sind extrem vielseitig, egal ob es sich um Handeln, den offenen Kampf oder dem gemütlichen Miteinander handelt. Gerne nehmen wir Neulinge auf, wenn diese sich an die Regeln halten können.</TEXT><PARA/><POP/></RDL>
</xmldata>

<xmldata name="BB_CLAN">
<?xml version="1.0" encoding="UTF-16"?><RDL><PUSH/><TEXT>Der BlackBirds Clan ist eine Aussage gegen Antipiraten und alles andere, das sich in Sirius befindet. Sie jagen, taxen und vernichten alles, was ihren Weg kreuzt. Angriffe auf Zivilisten sind häufig. Jedoch führen sie auch gezielte Angriffe auf Clans aus. Alles Unbekannte wird angegriffen. Gutes wird nicht toleriert - Böses muss sich erst beweisen. BlackBirds - für ein böses Sirius!</TEXT><PARA/><TEXT>BlackBirds fly together</TEXT><PARA/><TEXT>BlackBirds die together</TEXT><PARA/><TEXT>BlackBirds for ever</TEXT><PARA/><TEXT>~Battleship sponsored by Seugi~</TEXT><PARA/><TEXT>Link: www.blackbirds.siteboard.org</TEXT><PARA/><POP/></RDL>
</xmldata>

<xmldata name="CBN_CLAN">
<?xml version="1.0" encoding="UTF-16"?><RDL><PUSH/><TEXT>Aufgrund unserer jahrelangen Treue zum Spiel</TEXT><PARA/><TEXT>und dem starken Zusammenhalt unsere Truppe, haben wir uns gemeinschaftlich endlich für die Gründung eines Trader-Clans auf dem HHC entschieden. Dieses Vorhaben ist lange vor der Beschließung bereits gründlich durchdacht und organisiert worden, so dass nichts dem Zufall überlassen wird.Ein Clan der unserem Namen vollste Ehre erweisen wird,denn wir sind die Cannonball Noobs.</TEXT><PARA/><POP/></RDL>
</xmldata>

<xmldata name="RONIN_CLAN">
<?xml version="1.0" encoding="UTF-16"?><RDL><PUSH/><TEXT>Die Ronin sind ein Zusammenschluss herrenloser Samurai, die ihre Unterstützung gerne gegen Entlohnung anbieten.</TEXT><PARA/><TEXT>Dabei wird zu allen Fraktionen eine Neutrale Beziehung eingehalten, um so jedem die Möglichkeit zu geben auf diese Dienste zuzugreifen.</TEXT><PARA/><POP/></RDL>
</xmldata>

</script>
